星期一邊個沽空邊個就有可能違犯國安法

惡意沽空

等拉

無人覆你 覆下你條戇鳩仔喇

你做乜鳩呀？

你入左好多貨?

點睇都係沽左好多驚樓主燈

沽左3張

樓豬比條生路黎

sor9y，我善意沽鳩外資得嗎？

梗係唔可惡意沽空，咁惡
只可以善意沽空，笑住沽

照拉

同個官講

沽美股得唔得

可能星期一發現冇左賣出選項

你有可能變左外國勢力

善心熊得唔得？

買入

孖展雙倍買入

讓領導們先走

制裁11 個人， 關金融咩事？？
btw, 我都想睇下大冧市

一早price in 咗啦
千升

我走唔甩了 走唔甩了